其實做LAB係咪等於做科學家?

好似返I記蛇記果D
一身白袍，再加實驗室眼鏡
其實真係好型
D囡囡見到套返工Look會唔會出水?

只係最低賤嘅chok數狗

科學家係工程師
做LAB仲衰過科文
低級工人

係 科研

創科又贏

你試下同港女講你係做lab既
睇下佢即時表情係點

只係連譚仔阿姐都高人工過你嘅垃圾

乜叫chok數 ?

水浸

港豬澳

上左岸係唔同D

推

譚仔阿姐無前途無得升

個實驗要做半個鐘，一日派三十個比你，你唔chok數點放工

做lab
十個有九個都係無得升

好心你地做Lab大好前途
就咪斤斤計較成日諗住放工

我唔係lab狗，但聽人講肥左個客要解畫
做唔到個數會比人關心 份報告出左仲要簽名，出左事要上身

打機=電競師

梗係, 比咁多生意lab狗做, 肥9我做乜春